已經解釋到點解依家班狗咁快佈到防

有圖有真相，好撚陰濕，我成日覺得係狗鐵同黑警夾埋
但諗深一層，狗鐵都未必咁快了解到我地下一站
唯有就係有狗混入快閃團即時報料
點拆

鬼就不嬲都有 係諗唔到佢哋咁明目張膽

留意戴headphone既人

依家係連快閃既一舉一動都被監控得好緊要

場面混亂既時候就唔會睇到咁多

鬼

要諗下點拆依家人心惶惶